下跪！ 速遞員送貨遲到4小時被打及迫下跪道歉

服務業時常以以客為尊作為口號，但民眾卻把「服務」兩字視為理所當然，更不尊重服務人員。有網友在《臉書》社團「爆料公社」發文，表示自己看到一對夫妻，因宅急便人員送貨遲到，將他罵到狗血淋頭，將近10分鐘之久「非常羞辱」。

原PO指稱，宅配人員有摔安全帽嗆聲反擊，但兩夫妻卻還說要錄音告對方，罵人、踹人、拿木箱打人，更逼他下跪。原PO表示報警在電話裡禪述事發經過，但警方來到現場，夫妻倆卻省略毆打的過程，並且囂張地說：「誰叫他送貨遲到。」整個過程原PO看在眼裡並心疼地說：「宅急便男孩哭倒整個跪在地上，還跪10分鐘這麼久．．．」但因為警方前來協助處理，所以自己就先離開現場。

員林莒光派出所員警接獲報案趕往了解，該對夫妻稱並沒有要送貨員下跪，當時送貨男子情緒失控，趴跪在地上大哭，最後請該公司人員前往將他帶回。最後請該公司人員前往將他帶回，雙方也均不提告。 該名送貨員為大一學生，平時半工半讀，友人表示，他工作認真，不到20歲就必須半工半讀，非常辛苦，看到他趴跪在地上被罵，覺得非常心疼，事件發生後，情緒仍久久無法平復。 警方調查指出，因該對夫妻指定送貨時間為今上午8到12時，但宅配公司可能因假日人員較少，又需要沿著順路路線送貨，因此到下午2、3點才送抵，當事人拒絕簽收，並與送貨員起口角，送貨員嗆「我知道你家住哪裡」，也讓對方失控，妻子踹了送貨員一腳，警方趕到時，送貨員已經趴在地上大哭，情緒完全失控，警方只好聯絡該公司人員將他帶回。

事後爆料人表示，該名送貨員目前情緒依然激動，強調是對方那對夫妻不滿他送貨延遲，他已一直說對不起，但對方堅持不簽收，還拿木板打他，造成他額頭紅腫，手腳擦挫傷，甚至逼他下跪道歉，他才下跪痛哭。

崇台忍: 台灣最美的風景是...人渣及鬼父

香港送貨成日有遲無早都未去到咁

我即時諗到呢條片

香港表示你都on9
你開大度門等我黎我想唔過黎, 就填門口no show

SF: 屋企無人唔該自取

風景呀

IT佬個app有bug要凌遲